係大阪返緊藥妝店 你問我答

有口罩就水洩不通
冇口罩就好靜

聽講依家啲日本店員一見到中國人就話口罩冇貨但係其實個倉仲有只係留俾日本人買係咪真

第一眼睇錯係大陸

[緊急聯署] 呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港

個個做法唔同 我果邊唔會留比日本人
留返幾箱比自己人買黎用
但當然有限制 而家個規矩係1人1個禮拜可以買2至3盒

9成大陸客
同返大陸都冇咩分別

心齊橋？

係呀

邊間 7號飛過黎搵你買 幾時番貨？

上次好好彩買到¥399一盒嘅龍角散

唔講啦 一講就自爆...只能同你講 朝早好排定隊
大部份藥妝店黎貨都係朝早

比啲tips都好 姐係同香港一樣未開門就要排隊買？

含稅？ 平過我到

人工幾多錢？
夠唔夠自己生活？

係啊

係呀 間間都排得但唔知入貨有冇口罩
同埋佢限左幾多就買完唔好再同一間買啦
日本人好睇重呢d 規矩
分別香港同大陸人就係呢到

一個鐘千幾yen
因為我pt 黎
放學返工 一個月都有10-12萬yen 洗下嘅
勉強夠生活

求招牌顏色，對面咩鋪認真黎買

紅色 對面大國藥妝 唔講得 最大tips

邊間 大國定松本清？

識講普通話嘅職員係支那定台灣人多？

入職有無啲咩要求？

收到 到時再搵下 你間鋪多貨嗎

日本公司返工係咪好辛苦 聽講好多規矩
我都好想去日本住啊 留係香港遲早比大陸整死

都唔係
支那 台灣各一半 香港就得我一個
入職要識基本日文對答 同埋識普通話（9成大陸客
n3左右已經ok
最主要係幫手推銷呀 解答班大陸人既問題
收銀 執下貨咁

辛苦就緊嫁啦
chur盡你

我7號過返大阪working holiday ，好驚揾唔到工

點睇D香港人一邊搶口罩，一邊大叫自己比人分類做大陸人

仲多唔多中國人係日本？？

點睇日本人根本當武肺無到?

多唔多人一早排隊買口罩

上個月係心齋橋大國都好彩見到一個staff 係香港人
大部份識講中文staff 都係大陸人，唔想問
Btw 大國要企門口嗌果d 見到都覺得辛苦

點解日本無限貨

小朋友貨有無？

請唔請人 月尾黎WH

大國？ 松本？

其實藥妝d職員係咪prefer你只要唔係講日文就係中國人我去曬心齊橋咁多間藥妝用親英文問野佢地都係直接bq普通話答我

WH就比D大志唔好淨係返バイト

炒賣死全家🖕🏼

窮撚

咁去做派遣狗啦 人工會好D

老奉架咩

有冇試過比人偷拍

番工有冇見過/比人"希零"

係日本生活見過咩明星

放假會去邊到行

日本人眼中蝗蟲同港人是咪歸同一類人

屋租幾多，例如我想短租一兩個月仲要係香港人是咪無可能，有都好貴

連登有幾多炒家

ダイコク？

*欺凌

返藥妝店見過咩cls大陸人行為？

thanks
係番學有冇試過比人欺凌先岩，咁順便問埋番工

黎個地方，無肺炎都唔會想去，全部都係大陸人香港人，蝗蟲咁係咁掃貨

點check 佢買咗幾多 實名？

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

有好多英文都好差，上次去連liquid都唔明我講乜

係咪今日有香港一家人狂買盒裝口罩個間？

2月8號晚去大阪...會唔會有機會可以留2盒比我
非炒家, 真自用

搵就唔難嘅 加油

對呢d人好失望

好多

佢地覺得戴口罩係病先會戴 冇咩意識

大阪係唔同D

冇大陸人買野 日本好多行業頂唔順

估到

去大阪旅行搵樓豬一齊食飯

知唔知點解有啲大陸職員唔願意講蝗話?

我同佢講英文, 佢寧願講日文甚至做埋身體語言都唔講蝗話

開頭以為佢日本人, 後尾睇到職員證個名先知係大陸人

大國撚？
九點後2000羊真係好撚痴線

偷拍冇
番工冇俾人欺凌 我果邊大陸同台灣同事表面上都和睦嘅
暗地裡鬥踩對方
放假去京都影下相 有鍾意嘅展行下 基本大部份假期都返工
係同一類人 你要解釋先得
我果邊4千幾hkd 一個月
短租可能要搵返airbnb 民宿果一類

係咁打開零食食 但唔行比錢
小完佢先行比

我果邊9成幾都日本人 一開頭見你外國人唔係笑9你 就睇你唔起 耐左D就講返幾句 但係表面上fd囉
都冇咩嘢

正確 返耐左大部份時間都係普通話。
日文一黎冇乜進步
講英文都退步左唔少
講左兩句變左日文

今日唔洗返

我留唔到 比日本店員睇到會屌死

基本上都係要講日文為主
睇你唔順眼 咪普通話都廢時講
我有時都係咁

我都覺 有朋友返2100-2600
5個鐘1萬yen 爽

講英文唔順眼, 講蝗語我又過唔到自己, 睇嚟要學日文

我見到有香港人堅持用廣東話問
我就會過去幫

用英文開佢波啦
去到外國做乜要就班支那蛆
搞唔掂咪直接搵返日本人staff投訴佢唔識英文

M旁？

好啦... 咁睇我好唔好彩買到啦

個職員肯定聽到我同老婆講廣東話, 如果佢先開口講蝗語我都會答佢, 費事嘥大家時間

見我地聽唔明, 佢仲好認真咁指手劃腳咁逐件點俾我地睇, 仲以為有啲公司有規定一定要講日文

屌拿星上星期去完大阪心DRY橋啲藥妝店, 話限買但啲大陸人一車車咁買, 好撚嬲

話限買 佢地買完又排買完又排
我地要認樣

有規定任何時候都要講日文 但外國客的話除外

邊隻字寫住我要炒我買黎自用架

D staff 成日話唔清楚口罩幾時返貨 係咪真？

係 連店長都firm唔到

我扮唔識普通話用英文問多次佢地會直接搵日本員工黎答

正確對付支那蛆既態度
大家都咁做既話班日本仔就唔會將我地同支那比

戴頂帽 黑超得唔得

幾點要開始排？

有人成身換比我認到 屌9佢

每間唔同地方都唔同價格 比唔到...

唔係對客要nice ga meh

DHC 唇膏 上年 6月分別係大阪東京京都大國度買 大阪最平不過係京都已經買左5支就冇再買

對日本客姐
對d唔守規矩嘅人洗撚客氣

冇用開 所以唔知其他店幾錢

男定女？

重要咩

好似冇乜見男店員

囡? 係咪好多援交?

多唔多援交我唔清楚
只知有紅燈區比人歡樂

捉曬去補貨 搬貨掛...

有冇掛住個牌寫廣東話OK

Big cam係男店員藥妝好似見女多

驚唔驚中肺炎

全部日本妹?

冇呀
唔掛最好其實

會唔會好忙
我而加返廚房好撚柒忙 想轉工

驚... 我而家每次返工都覺得用緊生命黎返工

日本妹好唔好屌?

呢排冇口罩就好悠閒
前果排未有搶口罩果時都忙嘅
大陸人買好多嘢返去

唔知喎 冇去過

一個月有10萬左右你都返得幾多喎😂

保重 我睇京都有個店員都中招身體健康

一個禮拜3-4日

我知 都係接觸大陸人奶嘢 好驚

我都係3 4 日 但返學係下晝 放學得2 3個鐘做 一個月先得5 6萬

有冇歧視華人情況出現

其實日本人自己會唔會幫襯藥妝店？定好似香港咁得大陸人會去莎莎？

你接近直線自爆

我下晝返到夜晚

會 但多數買一兩樣嘢 同埋買零食飲品真係平

好危險

嚟緊可能會去一去大板
可唔可以留一堆口罩俾我買

人地上面咪講左唔得囉
想人幫手都追下post先啦
仲想要一堆

除咗口罩
最近有咩product興

而家係大阪 係四ツ橋住緊 次次行過心斎橋聽到普通話都行快兩步 可以去撞下你

唔該解答

而家 消毒紙巾、洗手液

想問下呢家日本人有冇歧視埋香港人

本身都當香港同大陸冇分別
要解釋解釋再解釋先明

講英文+用bno會好好多
之前試過去藥妝同激安買野退稅
開頭d staff勁黑面但一拎本bno出黎退稅即刻勁好笑容勁好service

大概要幾點開始去排? 想幫小朋友買細SIZE 口罩

冇哂啦

日本多唔多人戴口罩？

唔多

想問係咪真係咁多大陸人去日本做野
上次去大阪商店街行過d藥妝店都有女sales會講流利蝗語 好難信佢地係本地人

唔係會毎日補貨架咩？小童罩

好多啊 基本旅遊區每間鋪都有個中國人喺到

真係唔清楚幾時翻貨 比人掃曬...

樓豬今日有無返工，好似搵到你間野

有 勿相應

想知呢隻藥粉點解得大國有得買
我去親其他藥妝都係得大正製藥嗰隻賣
之前聽人講過大國係大陸人開
呢隻藥粉係佢地自己做定點
偏偏淨係呢隻對我有效 有d驚

有d藥妝自己有間廠製藥
所以只有佢果到有得賣囉

邊間？想去你到做，係咪開24時間？

唔自爆啦

日文要咩水平先請？

基本n3以上 對答冇問題

日本讀書返pt ？

請問點學日文 有興趣去WH 但而家剩係識聽小小

一開始50音同簡單文法可以自己
之後去日本話學校上堂會易吸收d
又可以直接黎日本讀日文都ok

喺呀

2盒thx

寄去我屋企丫

byebye

有開24小時？我見好多12點就收鋪
Btw 男請唔請？

駛唔駛扣20%？

番工帶唔帶得口罩？

唔喺24
男緊喺請 搬嘢嘛
我果邊冇得沒戴返工

唔駛

スギ薬局

唔自爆

即係中左

我考慮緊做邊份好，藥局，netcafe，m記定酒店好有無意見？

日文聆聽唔得可以做咩pt?啱啱n4啱啱好合格,想下年去讀日文

工場

想學多d 日文就返酒店/餐廳
藥妝呢d 日文進步空間有限

執房/工場

但藥局人工最高

你見工時有無去研修センター？點解見佢有寫話資格取得支援唔考得唔得？直接約面接？同埋考駛唔駛錢？

執房最高

冇 有朋友介紹 直接去店面試 資格果d 係正社員考嘅
pt無關

邊間咁高？我見好低

聽講介紹人去做有獎金，bro介紹我入去做

冇獎金

有幾多到?想去做

又咪千yen 多d 咁囉

咁番工有無休憩時間？

返得長就有 短緊喺冇喇

做六個鐘有無？

5個or8

5個鐘咁短都有休幾耐？

冇休

樓主 大阪依家咩情況多唔多人戴口罩

有無口罩兩盒thz

其實都幾危
仲喺大部份唔戴口罩
同埋以為戴個防花粉口罩就防到
總之簡單黎講 到處都喺炸彈
我門都唔太想出...

有都唔益你 我益左有需要嘅人先

樓主靚唔靚女?

喺咪應該要取消班機 過幾晚去...

下年英國畢業想去日本做下working holiday 但日本啲職場文化係咪好恐怖同埋租市中心啲樓通常幾錢左右

你果間有無レジ採用試験要考？合格先有無做之類，btw 9點後幾錢一個鐘？

最好啦 日本政府奶共奶到自己都搞唔掂
得罪講句有人死都好似冇咩所謂咁

唔講咁多喇講完同自爆冇分別

喺 唔建議你黎日本...講真
大阪一人住200公呎市中心約4千幾5千幾hkd左右

地鐵站出面嗰間
Iraksaimase ~
Ka yi gan lin ~ (歡迎光臨)

上次去可能有J過絲打你

男黎

會唔會同香港客講 廣東話

好多人都咁講 不過我又好鐘意日本 雖然嚟旅行同嚟生活係2回事

account 本人喺巴打 我借個account開post
利申:絲

盡量講日文 但都會講廣東話

當初點解會想去日本WH既？有冇打算之後繼續日本發展定返香港？